掛住初戀嘅你入一入嚟吖

六年喇 一直都好想搵翻你
如果嗰陣時我冇入校隊打波 應該唔會遇到你
我仲好記得當時你有幾flirty 不過去到拍拖嘅時候大家怕醜到手都冇拖過
多謝你照顧過我 木糠布甸好好食 只係有啲後悔冇飲晒你整嘅蜜糖水
分手嗰日我怪你太怕醜 其實我先係最怕醜嗰個人 唔敢接受人哋對我嘅好
兜兜轉轉大家都同第二個拍拖又散埋
唔知你過成點呢
終於明白咩叫念念不忘 不過應該唔會有迴響
我諗有緣嘅話你就會睇到呢個po㗎喇
.
冇咩事我都係去溫書追gpa先

加油 我都想搵翻佢

呢個先係人生

鍾意佢就搵翻佢啦

有些人留在回憶中更美好

的確

但係留在回憶中你會越來越愛佢，move on唔到下一個

因為初戀太美好 所以先怕搵翻佢 反而會破壞咗段關係

我唔敢搵佢 如果搵佢嘅話第一句你會講咩

我嘅初戀今日約左佢初戀去街